IZONE SBS Chrismas十大看點統計

10. 短卷髮柔B +吊帶小背心

9. 周周香肩+腩仔肉

8. 包子頭真+腩肉仔

請繼續

支持

7. 娜B完美白滑靚腋+ 雙包子頭+靚肚仔肉

6. 英妹靚腹肌

5. 車汪QQ爆雙馬尾+吊帶小背心+靚腋靚肚仔

4. 丸子純

超級可愛

MORE ‎

3. 真妹QQ酒窩+神仙美顏+未成年少女的白滑心口+靚腋

衰妹唔著衫

2. 雙馬尾柔B❤️❤️+吊帶小背心+輕露C仔波

邊條弱智逐個dislike

1. 櫻花妹🌸39boy
This one is dedicated for my bro...
He's been in a rough time

-1. 白雪周周❤️

人哋生得令啲都要俾你屌你話個世界幾唔公平

Always my bias 🌸

🌸❤️🥰

咁講嘢小心得罪唔少人

望住一大班令女你都可以講啲咁嘅大話

淫撚到

pish

上面個張牙降都無波遮鬼

咁靚咁可愛都係第4 咩事

比柔真屌打

笑到仆街

娜寶第1啦講真

勁可愛

唔覺雙馬尾柔勁靚？

邊撚條傻系逐個負皮？

呢條7頭第一 全世界第一樣7

白痴仔

負皮果啲全部都係盲嘅

Joyuriz 真係勁𠹌正

惠元冇整容